golf mk7 車主請入

岩岩開錯台

想入部golf mk7
想問下係咪28car 見到2013年打後果啲就係mk7?

另外想問下GT 版同 comfortline 版係咪應係差匹數？
用油差得遠唔遠
分別幾多L油行10km

利申
預左揸兩揸拎多兩皮出嚟換波箱電腦

柒頭開左係手機台

GTI啦

如果大家都係1.4 GT好似係多20匹咁上下

GT 95% highway 5.8l/100km
70% highway 6.4l/100km
50% city 7.2l/100km
利申外國揸 可以參考下

買GT正路 有lowered suspension 套軨都靚啲

唔該曬爸打
想問下仲知唔知配置上GT 版同 comfortline 版係有咩分別？
係咪淨係差個LED車頭燈同電動椅？

係28car 見到個comfortline 既盤幾好
GT果啲個個都勁粗咪

內籠真係唔太清楚sor
我架gt就有張sporty啲承托力好啲嘅嘅櫈 不過都係手動
同埋睇下後懸掛係咪independent suspension
好似平golf係torsion beam

唔係好識車
請問爸打個懸掛唔同係有咩分別

買棍波

香港揸棍波簡直係玩自己
有次坐同事棍波車咁岩塞車
真係揸果個又辛苦坐果個又辛苦。。。

我地發起左逢星期日同五罷買！FB已經有２萬人Like左
下面有新ＰＯＳＴＥＲ，請廣傳

我地好需要大家都Like我地FB同簽名去嚮應呀！！
FACEBOOK PAGE
簽署ＬＩＮＫ 一定要簽

罷買可以好有效
如果香港有200萬人=2/7.5人口每星期少2日購物 = 2/7.5*2/7 = 少10%營業額，對鋪租貴既香港地，10%營業額分分鍾就等於商家既50%淨利。另外, 個人消費佔左香港GDP既68%, 如果少10%既消費就等於少左10%既GDP。
下一季度GPD再負增長,香港將進入Technical Recession。政府冇得唔理。

更加有學者研究指出，罷買只需要全港252,000人集中一日不消費，經濟就會受到好大影響。 (BBC： The '3.5% rule:' How a small minority can change the world.)

罷買內容（好簡單）
1. 逄星期五、日不花費於日常必須以外的消費
2. 逄星期五、日不在外食 (上班人士午餐除非可以帶返否則難以避免，但晚餐回家進餐都十分有幫助)
3. 同時呼籲不光顧抵制清單內的企業，就算買日用品/其他消費都只幫襯良心/本土/外資企業
4. 呼籲推己及人, 例如絲打比仔仔約逢星期五、日出街食飯，同佢地講逄星期五、日罷買，或只揀良心企業
由上述基本概念，長遠減低整體消費。

關於我地既報導：
眾新聞：I Banker（虛構）與網民發起逢周五、日罷買：零成本，希望和理非響應

ＳＣＭＰ既報導：

理論上 independent suspension姐係獨立懸掛 就會舒服啲 同路面貼服啲 穩定啲
後姐差少少

不過日常揸我諗都冇乜所謂

你同事手車廢

唔該曬

Golf mk7 好少放盤

mk7 買1.4玩命

聽講11年開始啲vw1.4波箱就冇咁易壞？

加多少少買部R~

好似行乾7 DQ200。香港路面環境容易過熱。

加少少
再加少少

14年

13後改善
14先穩陣